\textbf{\large{Package UserOption}}\\
\medskip
Im Package UserOption, Routing und MapView  wurden in diese Package verschmelzt,  da es nur 
eine Klasse in jede Package gibt und die Beziehung mehr deutlich ist. Eltern ist UserScene und die anders Klasse sind Kinder.\\

\medskip
\textbf{\large{Klasse: UserScene}}\\
Um mit alle Kinds kommunizieren zu können, addieren 6 Objekte von Kinds.\\
Es wurden 6 $get$ Methoden für Kinder hinzugefügt.\\
Die Methode $initialize()$ wurde hinzugefügt, um die Kinder ihre Eltern kennen zu können.\\

\begin{figure}[H]
	\includegraphics[width=\linewidth]{images/UserScene.png}
\end{figure}
\pagebreak
\medskip
\textbf{\large{Klasse: FloorList}}\\
Die Methode $initialize()$ wurde hinzugefügt, um einige Voreinstellung zu setzen und Hörer des Listview zu addieren. \\
Die Methode $setFloorItems()$ wurde hinzugefügt, um Stockwerksnummer zu setzen, wenn der Benutzer eine Gebäude in Campus klickt.\\
Die Methode $changeFloorMap()$ wurde hinzugefügt, um Hintergrund zu ändern, wenn der Benutzer ein Stockwerksnummer klickt. \\

\begin{figure}[H]
	\includegraphics[width=\linewidth]{images/FloorList.png}
\end{figure}
\pagebreak
\medskip
\textbf{\large{Klasse: AdminLogin}}\\
Die klasse ist ganz neue. \\
Die Attribute: \\
	private AnchorPane adminLogin \\
	private TextField adminName \\
	private PasswordField passWort\\
	private Button login\\
	private Button back\\
	private Label errorInfo\\
	private ViewMain parent\\
	private ResourceBundle myRB\\
	private UserScene userScene\\
Die Methoden:\\
$checkInfo()$ : Prüfen die adminName und Passwort, wenn der Benutzer login-Button Klickt. wenn die Information richtig ist, lauft das Administatorwerkzeuge.\\
$back()$: Zurück zu der Benutzerschnittstelle.\\
$matchLanguage()$: verändert die Sprache.\\

\medskip
\textbf{\large{Klasse: Favourite}}\\
Die Methode $setResource()$ wurde hinzugefügt, um die Ressource von ausgewählten Sprache zu setzen.\\

\begin{figure}[H]
	\includegraphics[width=\linewidth]{images/Fav.png}
\end{figure}
\pagebreak
\medskip
\textbf{\large{Klasse: TimeView}}\\
Die klasse ist ganz neue. \\
Die Attribute: \\
    public Label time\\
    public StackPane timeView\\
	private UserMapView userMapView\\
Die Method: \\
$show()$: wenn der Benutzer einen Kreis klickt und die Quelle von dieser Kreis ist gleiche wie der ersten Scheitelpunkt in dem Ergebnis der Route, dann zeigt die Zeit der Route

\medskip
\textbf{\large{Klasse: UserMapView}}\\
Die Attribut $private LinkedList<Edge> tempEdgeList$ wurde hinzugefügt, um die Einteile von das Ergebnis der Route zu speichern, darin die Knote und Kante mit gleiche mapID.\\
Die Methode $resetShow()$ wurde hinzugefügt, um alle Zustand zu rücksetzen.\\
Die Methode $zoomSliderInit()$ wurde hinzugefügt, um Voreinstellung der zoomSlider zu setzen und der Höher von zoomSlider zu addieren. \\
Die Methode $initialize()$ wurde hinzugefügt, um 4 Liste, 1 Group zu instanziieren.
Die Methode $buildingToFloor0(int mapID)$wurde hinzugefügt, um den Hintergrund von Erdgeschoss durch die mapID anzuzeigen. \\
Die Methode $setClickedBuilding(int floor0mapID)$ wurde hinzugefügt, um die Flag von ClickedBuilding zu setzen. Dann das Programm weiß, dass der Benutzer welche Gebäude angeklickt.\\
\begin{figure}[H]
	\includegraphics[width=5cm]{images/UserMapView.png}
\end{figure}

\medskip
\textbf{\large{Klasse: RouteOption}}\\
Die Methode $setRouteTypesItems(ResourceBundle rb)
$ wurde hinzugefügt, um die verschiedene Inhalt abhängig von Sprache zu setzen.\\
Die Methode $AdminLogin(ActionEvent event)$ wurde hinzugefügt, um ein Fenster von Administrator Anmelden zu öffnen.\\
\begin{figure}[H]
	\includegraphics[width=\linewidth]{images/RouteOption.png}
\end{figure}



